四名出現病徵警員 三人初步化驗結果呈陰性

最緊要人有事

唉 天冇眼

保持樂觀態度

有人check到第四次先陽性

仲有一個

屌

可能啲醫護特登放翻佢地入佢哋個flock度慢慢孕育下都未定呢

有人死先慶祝

依家無JE,唔代表之後無嫁嘛
之前都聽過有超級帶菌個D嫁嘛

可能假陰性呢
沒事兒

第三日咋

早幾日先食完個飯 邊有咁快驗到係陽

屌呀

假陰性！！

咁早期緊係陰性啦
番去番多幾日工再去驗啦

陰性先好
玩過plague inc就知

岩喇 咁早驗9成都陰性 快D復工先

唉，希望轉返陽性

開心得太早

集氣

好喇好喇,既然無事就應該即刻复工.

可能政府隱瞞

陰性就要快d返工啦

買左幾支香檳 等緊開

好多第一次檢都係
最好返狗屋後，再過6-7日先真正嚟料

死全家嚟緊

🤜🏻🤛🏻

最緊要假陰性，傳夠三萬先好轉陽性，靜雞雞贏

假陰性姐

唔出陰性點可以感染三萬人

42日陰性

最緊要繼續返工

你覺得軍政府仲會容許有多一隻狗陽性哼

唉 都話咪開心得咁快

唔係咁易做超級播菌者

假陰性

false negative

岩架啦 繼續翻警署周圍走啦
無事既

傳哂出去先好轉positive

測試30-50%準
4個一個驗到咪合理

要黎嘅始終都會黎

假陰

連燈

燈到仆街

假陰性，照返工
一星期後，全個警隊都係

假陰真陽放番出黎3萬THANKS

之前都話前14-15日都係陰性突然之後個日轉陽性啦,早死早超生

希望佢地就係假陰性
之後繼續返去飯聚

暫時陰性咁先可以spread得多啲

有人過埋潛伏期再驗先陽性

假陰咋
買定香檳啦

記住，任何時候都講無事既，無事既

咁開心?一定要約晒3萬隻慶祝下啦

天：返警局散播多陣先啦 買定香檳啦 遲啲有排你地開

快啲放佢地番屋企啦

大把假陰性

無事兒
無事兒
繼續返工
唔好自己嚇自己
唔好做逃兵

冇事 咁返去開工囉

淨低嗰個要中啊

陰性即係無事
支持警曱盡快返到崗位工作

仲信政府？分分鐘有都話冇啦
驚打擊士氣

個肺有花又陰性？

佢地餐飯幾號食？病毒未夠濃姐
下星期都陰性先講啦

醫護識玩

依家嚇都嚇到巨的半死啦

一變四 四變十二

連登仔，真燈神

手足自然識玩 大家放心

點知原來係假陰性
跟住返去惹到成間狗屋係

靜靜地

啱 話陰性 可以比佢傳多啲人

咁快驗邊到準

快D放返出去啦

希望傳晒3萬隻狗先驗到陽性

最緊要人有事🙏

大家舉起雙手集氣

俾啲耐性

真亦假時假亦真，最重要係報應一定會嚟

一定要人有事

3萬thanks

咁快俾你check 到咩
化武黎架嘛

香檳價格急跌

一定要冚家產

太失望了

假假假假假！！！！假陰性！

假陰性 thx

一隻中都買到百佳香檳售罄，多4隻應該連紅白清酒都掃清

好得意

要繼續加油

等佢地繼續放低戒心攬頭攬頸有乜唔好？

冇事可以繼續唱k同飯聚

你呢個諗法好
仲要如果係廢老垃圾諗法係
我地驗左-ve 可以連口罩都唔帶
嗱 我無菌ga

假陰please

18號食飯 20號驗
邊有咁快驗到
遲多下先 而家無事就繼續翻工

睇車公嚟真 整幾隻false negative你嘆 要黑警死全家

Diu

先假陰性 照返警署 將愛延續開去 再驗陽性~~~~~
#天眼恢恢疏不漏

你宜家無你將來會有

冇事，快d開工啦返警署開工

為病毒打氣

依家個測試準確率都係50/50
大家集氣啊

邊有咁快出事呀
先食完個幾日

希望假陰性

嬲

唔好咁定，放長雙眼

集氣：「假陰性 假陰性 假陰性」

今次唔得未下次=____=

事實係個試驗盒準確率非常之底

時間都未到好似愛滋病咁最快都要一個星期先測到

化驗果班係手足

假陰性經常出現

沒事，沒事，快d返去開工14日後再翻黎都未遲

好事嚟
假陰等佢地疏於防範
再惹多幾個環頭

希望係假陰性

冇事既 要繼續返工

放心, 假陰性多, 一定會死全家

陰性咪好囉 拿拿臨同伙記食多幾次飯 打多幾次邊爐！沒事兒

我係政府我唔會再公佈陽性了，廢事影響警隊士氣

陰性,然後以為冇嘢咁同同袍接觸

咁快D返工啦 ！ 記得去呃OT呀

假陰性嚟㗎

假陰先好 快啲繼續返工

陰都可以變陽, 放撚心

唔好放棄，再驗會陽性架喇

你而家冇，但係將來會有.jpg

最緊要係假陰性

假陰性先夠玩
要係短時間繼續惹人

人有事啊！

肯定啦，正如就算有狗被殺大眾都唔會知

之前唔係有一單陰性但個肺有花都當確疹？有冇照埋肺

我係檢測員，positive都改成negative la
唔係點spread wor

三人初步陰性
係咪即係剩返嗰一個

假陰性姐，嚇我唔到既

偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性偽陰性

on 9 先得幾日梗係陰性la

隻病咁古惑...
唔使唔開心

唔呈陰性點入狗屋傳染？

等佢地感染更多狗先

無病即係返得工啦，聽朝記得準時返工

岩架啦check完陰性咋咋林放返佢入狗宿

集氣
陽性
黑警死全家

陰性先好
放出去傳多俾幾隻狗先再驗過啦

假陰性放返狗屋 繼續傳

有潛伏期依樣嘢

就算驗到陽性都要話係陰性 等佢返去傳多啲人

False-negative

唔通我講一定有
佢就即刻有咩??
傳染三萬都比D時間佢地發作

啱架喇，false neg由佢地繼續係警署播多陣毒先

陰可以轉陽

假陰性嘅話

佢地唔係人，你講呢句意義係邊

希望佢第三次先中

保持樂觀態度
呢幾個只係未驗到

假陰性 放返出黎傳比更加多黑警🙏🏻

潛伏期姐，實有事嘅

曱甴屋藥餌道理

依家唔中 遲早會中

祝白（肺）警可以快啲返工惹其他同事

過幾日就陽性

既然陰性就快啲返狗屋，同佢哋班兄弟嚟多幾round飯聚喇

來日方長 大把機會

冇錯

希望係假陰性
等佢地返狗屋播多d毒

屌 一定要陽性呀

冇事記得番工

求神拜佛之後要陽性啊

唔緊要啦，好多假陰性架嘛

班狗得罪咁多醫護
係咪真係陰性都唔知
班狗夠膽咪試下番去照常生活囉
睇下幾時無啦啦冚家剷

得一半準咁咪好危險
好多case都可能以為冇事之後繼續比d人周圍走

仲有一個集氣推到佢有
就算初初陰性都可以轉陽

CHECK多幾次應會變陽性

係架
之前咪有個測到第四次先陽性囉

假陰性 假陰性！

人最緊要有事，傳埋比其他黑警

潛伏期 可以去到28日

快D搵多幾個同事慶祝陰性啦

屌啦
假陰性咋話

一次驗唔到，下次下下次就🀄️

最好假陰性返去警局繼續傳

sorry 借個小位

【黃色youtuber】點解莊正手足channel冇人follow ?

快啲復工啦

個肺花左重要過初步化驗

假陰性
之前個姐姐check第二次先有
放心

假陰性放佢返狗屋再爆過

拍定手先

人有事 先可以死全家架嘛

未必 家陣好多覆check陽性

假陰性可以返歸了
全家有份 永不落空

恭喜
快啲搞個飯聚賀一賀佢

係陰性，仲唔快d 死返工。

假陰性

放佢地返差館播毒

呢個病好撚古惑嘅，等班垃圾以為冇事周圍走傳多俾幾件垃圾

🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️

傳呀 傳呀

隱形啫！千祈唔好唔好有事！

放心喎,未發作啫

喂無事就好快d 返工
咪撚係度呃糧呀垃圾

好似d警甴藥咁 唔會即刻死。
跟住做到連環滅絕 一舖冚家鏟。

冇事又去飲酒飯眾。幾日後就發燒 再多D人中

第四個點？好關心佢

屌你老母點check架
鼻水口水啲糞便都要check晒喎

都話死咗先開香檳

常威：個晚診完第2日就有左， 邊有咁快呀

咁香港仔狗拿呢？

x2 隻試盒其實得50%準。

放佢地返工啦咁。仲未夠

之前好似有假陰性case

俾連登仔燈死左

尋晚先診完,今日就話有咗.邊有咁快啊！

要齊齊整整

成班都on撚鳩
緊係陰性好啦
唔通想多幾人中招？
好黑心 一d同理心都無

無事仲唔去行咇？？？

平心而論

係30-50％

我唔係好信囉

假陰性就最好

之前有個po係話有隻蝗隔離咗十五日先中

啱啦，假陰性，出嚟傳染多啲狗隻，之後全部攞去人道毁滅

咁早gel頭會出事
持續關注先

要相信連登念力。

第4隻呢咁 有消息未

最緊要中咗唔識發病
傳染哂畀身邊所有人

支持黑警繼續飯聚🙏🏻🙏🏻

天有眼嘅舖排

鄰國大撚把

等睇回力標

新聞話都係陰性

快D返工, 跟住就 ...

隱性病人 最驚你唔返工

死曬先慶祝

我信車公

為咗爆得更勁

有玩過瘟疫工司都應該知，初期要進化係病徵層面盡量少D。

唉

會唔會中咗招都唔公報

三人陰性...第四個

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 請大家認真對待，行多步叫你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友一齊煲大佢，rt下面個tweet，推出國際

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

最好假陰性
佢哋要立威又一齊飯聚

呢個仆街政府如果黑警之間爆發嘅話一定會隱瞞，因為港共政權覺得反正最後防線都失守埋，唯有攬炒先可以保得住面子唔會俾香港人贏。 只要令社區出現進一步爆發就可以唔洗輸住，或者撐多一陣搏有變數。

武肺傳染力有幾勁你睇下公主號同韓國單嘢大家就知，60人嘅擦鞋飯敍集團會無人奶嘢講都無人信啦

到而家仲有個係咪陽性陰性都仲未知就知有古惑嘢，香港人我地慶祝嘅同時都自求多福啦

係未有事！唔好心急！

潛伏 潛伏 潛伏